新聞透視講緊走飲管

食屎啦環保撚

蒙豬眼又係你

環保撚又拎光環

戇撚鳩

on9

唔衛生啦屌

用完點處理？

嗰度擺明冇水洗啦
借乜撚

要還先麻煩 年宵咁多人 要迫返轉頭

在年宵借餐具

借餐具呢個真係唔多實際

環保就唔好生,唔好留戀人世啦 屌你老母走走走走 走你班on9

就係博你唔還

好撚旺場嗰陣，真係用即用即棄方便

哦 原來班環保撚犯緊法

你點洗啲餐具係好大問題
個碗個個用過唔洗乾淨
on99

全部都弱撚智

一係電視就扮鳩晒野

死開啦環保撚

睇黎有好大勢力推呢件事，平民冇得鬥

就咁唔用根本就係退步

一轉飛日本既碳排放量已經唔知幾多萬支飲管啦

講到錢見真章

D大集團借D意減成本
最撚偽善

根本唔係環保問題
係衛生問題

虛偽環保撚

維尼？

䉀飲管係10倍價錢

根本就唔撚係舊膠有問題
日本D膠用得多過你幾撚多倍
但人地可以回收去用
香港人就永遠都ON撚9

大快活

城大民主牆

賺少啲唔得嘅

比返支飲管我啊

Cctvb啲字幕成日用埋啲支那蝗語吸你老母臭閪管咩

所以大快活呢啲真係抵讚，紙飲管雖然易淋但係都係可接受嘅 substitute ，至於麥當勞就食屎啦

曬鳩氣啦 你走乜走乜咪又係因為想cut cost
有代替品代替到但貴d就灑手濘頭
仲講乜春環保姐

所以去親麥當勞一定要比飲管

老麥大鳩獲呢D都係仆街黎
大鳩獲就重撚ON9 走飲管但係外賣膠盒愈用愈多
班環保撚盲撚晒

背後成套回收重用嘅運作係高智商嘅優等民族先做得到

之前呢度有環保狗死撐話走飲管減唔到好多錢

講錢換貴d的代替品不了

人口先係最污染環境
減少人口先由每日150反起
不過環保撚通常大愛, 一定唔會出聲

要加錢 不了

講到尾又係錢
10倍成本就唔搞環保

何文傑

支陸工廠日日排幾噸污水 落又唔見班環保撚嘈

剩係識匿係香港搵d 快餐店前線員工黎搞

次次講起都就好嬲

九牛一毛

講得好岩

又唔講下無飲管對d牙人有幾大影響
下次係d海龜到見到不鏽鋼飲管
又再走埋不鏽鋼飲管？？

獨立包裝仲浪費多舊膠

綠色和平條女

陳可純

走數啦 屌你

不了不了

次次都係佢出場

海洋公園攪先

走數

走飲管

應該搞過飲管公投 收班環保撚皮

頭先個區佬真係好野

咁樣衰梗係撞板啦

染髮好環保

如果我冇下一代呢

屌佢老母臭閪 我最撚鐘意用飲管
條八婆染髮呀？唔撚話你自己污染海洋？

陳可淳

幫健康呀

啱啱個議員定唔知咩人
話走一枝飲管對比個餐用咁多膠好小兒科，
屌去KFC食梗係啦
你去茶餐廳食咁咪唔會咁講咯

環保撚

哇 大佬 你張貼紙都好撚唔環保啦
仲要貼到勁撚柒

其實應該要逆向思維
邊間公司貼走塑LOGO就咪撚幫襯

條女好正呀咖啡店

自杯減十蚊

Hellen

叫喜茶走數啦

死八婆嚟
佢唔撚出世咁撚環保啦

咪撚影近鏡啦

最撚濕鳩係大學canteen學生價都學人走塑

咁環保
咪染髮啦

佢宜家就係講緊D環保撚偽善呀
點解有更嚴重既問題唔去搞 淨係去搞飲管?

屌你 你唔好屌柒個發明家

我支持佢架 屌佢老母kfc on99三指手套 打飛機都唔撚夠用啦

染頭髮然後鬧人唔環保
環保狗好波

講還講 唔好貼相

連登仔

連登

真係有睇連登 !!!

上連登呀

睇連登

一定要
邊間貼 我杯葛佢呀

高登

屌你老母放圖jm9

上連登

又贏

想知班環保撚係咪唔飲珍珠奶茶

佢老豆最撚環保無用套生撚左佢出嚟

袋就加五毛

飲管你又想加呀？

我覺得
一支飲管都未走到
仲可以解決啲咩嚴重問題？

屠龍者

上連登攞民意
好過上discuss

何文傑你好

膠袋 升升升

根本走飲管就冇意思

大家search下何生咩背景先

算鳩數
條環保撚叫人走飲管
自己走去染髮

睇完即刻飲唔落野，飲管都慳番

等我話大家知都市固體廢物最多來源係咩，係裝修嘅工程廢料呀，炒少啲樓加少啲租先係環保呀

其實你明唔明人地個point 係邊
走飲筒只係九牛一毛

咁點解環保狗唔去搞真源頭既工廠 / 大商場

咁耐啦十年？

用紙袋 環保布袋咪一樣

去ikea買夠1000枝慢慢用

四千個

長春社派左千幾個

8婆唔好唔收呀 環保袋呀喇

D環保撚不嬲ON9
永遠都係幫D大集團欺壓小市民

On9綠色和平
咪撚用紙呀出街擺booth

8.9×5=44.5

條八婆死撚左佢啦

可以團積奇居

奇貨可居

D不織布袋重撚唔環保啦

咁你又啱嘅

原來條友真係冇腦
asso 仔

副學士唔夠錢交第二期學費

發唔發覺搞ed既人都係 肥婆 樣衰 唔會見到氣質靚女

因為ed人自悲 整色整水 拎光環 自high

收皮啦

最唔撚環保就係你d死肥閪

我蝕都唔撚環保呀

禁晒 台灣啲奶茶咪收晒皮

叻啦叻啦
牛津定哈佛畢業？

根本係叫你唔好買野 唔好食野

唔好消費

回復古代

用咸水草都唔環保啦

佢以為自己好撚偉大

屌， 一個兩個環保撚都染髮
仲好意思話人無意識環保

根本最撚根源個問題係D大集團浪費最多
回收又做唔撚到
你走幾撚多飲管都係無撚用

on99

啱 上連登就知人類有幾自私
只係諗自己方便
走飲管無錯只係九牛一毛
但你連走條飲管都做唔到
講咩環保？
但喺連登講環保就等於邪惡

叫人捐錢就叻

條八婆王詠琹都有染髮啦 on9

飲杯野五分鐘 插支飲管五萬年

點呀 想瀨邊到

你染髮又好環保？

主持張文采好靚

環保撚 死全家

環保撚視而不見

佢地去支拿山區生活就岩
水都重用10萬次
最環保

仲未屌政府$4000填form

抽得靚

應該用返張紙寫上去

咁我以後用2支

上面有隻asso 仔環保狗咁講喎

我覺得一支飲管都未走到仲可以解決啲咩嚴重問題？

你逼人跟你個套先係自私

台灣BAN飲管但人地有蔗渣飲管代替
英國叫人食IQUOS戒食實體煙

香港就永遠都係行最ON9果一邊

真係唔好比阿婆睇到出面d餐廳點洗碗

呢個一定要大大力屌啦

抵佢 年年蝕錢

環保人士做愛係咪唔用安全套先

次次都抽出來射呀環屌條女

中左招咪仲唔環保

加價10蚊
再推 自杯減10蚊

環保撚狗衝咗去寫填交form啦

收皮啦
環團咪又係大商家打手

環保L自欺欺人 地球好危險快d返火星吧

其實大快活個紙飲筒仲on9, 嚴重影響我杯凍奶茶味道

初時咪當噱頭 睇下頂到幾耐

解決不了飲管問題，世界大事＝解決唔到

其實真係冇人理你

個topic係環保偽善
依個po都仲有咁多人唔明衝出黎柒

條八婆 快撚d死左佢 減少碳排放

明就唔會係環保撚啦

中左招早啲死, 一定環保啲

pacific coffee 個套走飲管我就同意啦
明題佢地係想環保
但m記就收皮啦

呢期興飲管先造鳩飲管 其他睇當睇唔到
一句到尾 當潮流 水尾就用返

人地讀asso 既高材生
你入唔入到呀

屌，係香港生活真係慘過做狗，咩野都比人渣乾渣淨

其實最大問題係環保狗(請勿對號入座,此指個班離地到仆街/煩撚住晒人去做環保野貼晒SOCIAL MEDIA SHOW OFF既人)

我相信冇人單就「環保」呢樣野會唔認同 / 咁抗拒
問題係你班環保狗,乜撚野叫人用你個環保袋入包跟住重要跟你指示點點點入;去老麥叫包要走包裝紙俾你TAKE AWAY等等,都痴撚線

你俾多一舊水人人地咪幫你咁做囉
一係你班友咁勁咪走去同政府嘈 要立例飲管收錢囉
冇bargaining power又要推動野就要有付出架啦,自己成班人自資夾錢貼企業咪有人理你囉
你老味又要拎光環又要0付出,等被人屌罷啦
咁為地球著想唔係自己成班人夾少少錢貼企業推動環保都做唔到呀?

喂你走塑唔用膠話分解膠要好耐 叫人唔好用 環保d , 咁ok無問題
咁咪用其它野取代囉 例如紙飲管，食得既飲管
有乜野由一野就唔比人用 你用你就係仆街唔環保
好多人飲野唔用飲管牙會痛

成集係點樣replace個度竟然只係成本上輕輕帶過，弱智tvb

所以咪叫你環保啲保護「下一代」，因為佢地個個唔戴套實有「下一代」

上邊有人話一支飲筒都走唔到，點解決嚴重問題
大佬，用飲筒本身都唔係問題，係你地班環保撚強加罪名落飲筒到炸
等同你依家因爲安全套係用膠做，而唔畀人賣安全套咁。安全套本身都唔係問題。
你唔係解決緊問題，係製造緊問題阿

屌你老母

大快活果套都ok架
Kfc問佢拎都好爽手俾
麥記就屌你老母

環保狗走去快餐店拍片公審前線員工就聲大夾惡

一柒左就扮弱者話自己普通人

運輸佬每日用仲多膠又唔夠膽嘈人
成班垃圾根本欺善怕惡 選擇性環保

總之問一次唔比既
退錢唔食

屌咁我咪話返條友啱
之後又要針鳩住我讀asso嚟講
睇啲唔撚睇啲
on9

大快活好多時夜晚拎左個台機坐低先發現無拎飲管

呢啲比飲管更容易更應該走嘅唔走你同我講走支飲管就好環保？

最難頂係啲環保撚既嘴臉
根本有部分點都用飲筒既人係不爽啲環保撚同埋吞唔落啖氣
串撚柒柒自己唔洗用就大條道理屌鳩人唔俾人用

環保只係一個口號...

因為班光環撚
我而家唔用都會叫佢比多兩枝飲筒

而且餐具同兜轉咗可重用之後
我相信無一個人會嘈同反對

塑膠飲管對海洋生物造成的傷害，由年前一段於網絡瘋傳的影片開始備受社會各界關注─一隻海龜的鼻子遭異物阻塞，狀甚痛苦，最終被拔出的，竟然是一枝10公分長的塑膠飲管，引起大眾反思

做張安全套笠住海龜個頭
就會走套

一日有你依種人存在咪搞到d人唔撚環保囉

replace reuse recycle reduce
4r小學雞都有教
依家班偽善環保撚淨係識叫人reduce
學下pacfic
replace膠飲管做蔗飲管
無撚用嘅單就reduce

根本得快餐店因為cut cost先用即棄餐具

因為隻海龜個鼻冇咁大 塞得入喱堆野

所以唔洗走

屌你

講真
環保撚先係令世唔環保嘅罪人

單純環保無人反感
就係上面d 垃圾環撚
搞到我呢d 平民對環保反撚哂感

之前12月個陣有隻環保狗拍片公審個麥當勞收銀
被人圍屌就鬧人廢青又乜又剩

屌 點知條友只係個32歲office boy
三十幾歲人仲做office boy 然後鬧人廢青

咁既大方向係正確
問題係你點做去「推動」環保?

各位環保撚係覺得人類天性係鐘意破壞地球?
你要做既係用可行方案去慢慢取代現行唔環保做法
而唔係自己做少少野/人地唔合作就POST晒各大SOCIAL MEDIA屌鳩人

一開始推鋼飲管之流D人咪最多話「難洗 」、 「唔會用,帶住唔方便」
冇人會話 「你都出鋼飲管都ON撚9。出鋼飲管推環保呀?我專登拎多兩枝飲管用先」
係班走火入魔既環保撚開始係各地方「挑機」之後,先有一班人會講「以後拎兩枝飲管飲」之類既野

拎光環定真推動環保,自己諗分別

我接受倒餐廳唔主動比，但問佢都拒絕提供係離哂譜，始終對部份人嚟講係有實際需要

無REPLACE叫人REDUCE

環保撚應該完全replaced毫無價值

補多句,如果你支持環保又真心唔明個D POST晒上FB IG 屌鳩人既POST點解令大眾咁反感既話,你就自己收收皮出少兩句聲當幫忙推動環保

自己身體力行,等返D有腦既環保人士出心出力去做

根本同飯民熱狗班屌票撚一樣，分唔清楚主客關係

死撚開
環保撚
喺香港唔好搞環保
住劏房醫療差

揾有錢人環保

大快活好似係紙飲管
pacific coffee先係試推緊䉀飲管

全名換假牙

香港政府搞業界自己回收
但膠根本無錢賺,油錢都蝕鳩埋
政府自己唔帶頭就唸都唔駛唸

但紙飲管就要俾好多
環保撚不願面對

遺傳哂父母d基因

最重要係pacific coffee 同 m記都係中資
Pacific就有代替品
M記出埋聲問都唔俾

我真係發覺fb有班人係好鄙視連登，雖然連登仔講港女係on9，但係唔計港女方面用匿名上嘅連登啲民意都比較真實

錯
係應該reduce
早知射埋牆算

將軍澳FB group好撚多on9

知唔知點解環保撚比人屌呀, 就係佢地講親乜野第一句開頭都係「我覺得」呀

我屌佢老母大家樂凍飲走飲筒,點解熱飲唔走支膠棍?
歧視呀

因膠棍無插住海龜個鼻

成功爭取

洗飲管果個平時咁樣逐條洗我即刻切